- woher Versand-Preis für lengthcut articles?
  - shop_article.shop_article_weight + die lenghtcut-options (Anzahl & Länge) im basket-item
    - im Basket wird der Versand bei UPS direkt bestellt (+ Label), also anschließend keine Änderungen möglich
      - oder im Basket nur shipConfirm & shipAccept dann per Hand im Shop-Backend beim tatsächlichen Versenden?!
- Welchen Shipping Service (Email vom 2020-01-18)
  - bzw. woran fest machen
    - immer 'UPS Standard', nur Ausland 'UPS Worldwide Saver'
    - oder Checkboxen in die Versandauswahl im Warenkorb?
- Packet Auswahl (Package/PackagingType)
  - am einfachsten immer das gleiche (02 = Customer Supplied Package)

